林鄭真係想將香港推去深淵

全港攬炒！！！！！

ƃuoʞ ƃuoH ɥʇᴉʍ puɐʇS